運動褲污糟左

條褲洗緊果陣比條帶勒住左，洗完出黎咁樣，乾洗店都清唔到，有冇方法救到？

是但啦,條褲姐

男裝掉 女裝carousell

- 完 -

係咪褲頭帶勒住？